### Pascal/Oberon 1

###### Ast

- процедуры и функции
- константы, переменные, присваивания, массивы, ветвления, циклы
- пользователем объявленные record'ы
- в следствие того что язык типизированный, проверка типов нужна.
- модули не надо
- ООП не надо
- охранные выражения не надо
- провеку типов надо, иначе это не Паскаль

Получится такой вот язык программирования, претендующий на звание каноничного процедурного.

###### Parser (2 балла)

###### Интерпретатор (до 6 баллов)
